有冇毒撚分享吓你地嘅出pool經驗

毒咗兩年大學仲係未出到pool
個樣正常唔靚仔唔樣衰 睇落去幾瘦
平時冇乜興趣 最大嘅興趣就係約朋友去打牌唱K 同埋睇人撚貓
唔係好識同人傾計 最叻就係傾啲冇營養嘅話題 又或者喺成班人吹水嗰陣講啲on9當有趣嘅嘢

見身邊啲人好多都拍緊拖 望返自己 就會覺得自己是零

約女去撚貓咪得囉

群埋啲MK同學度好快就會出到pool
熱戀期過咗變返毒就得

無情白事咁樣約會唔會嚇走人

同MK同學相處唔黎

同啲女相處得嚟就得啦

不斷參加單身party, 抄牌, 約女

就係同班女相處唔黎 冇咩話題之餘 佢地都未必理我

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

所以咪話群啲MK仔
佢哋會帶你去班外面嘅世界識女仔

同班個個知你毒就梗係相處唔嚟啦

原來係咁 學到嘢了

主動docamp 第一日直接起group搵佢電話傾計 傾傾下就一齊左

咁癲我都係用有fd識佢開話題
三唔識七但又冇common topic咁開我又真係未試過

試過泳池游完水之後出pool

本身好撚毒 唔知果日做乜好衝動仲要我yr1 佢yr4

我喺連登留咗個言，有個絲打話想識我，出左兩次街，就一齊左

建議樓主攞ig唔好學佢攞電話

ching 好大膽

真 對住啲有打扮嘅人面前真係冇乜自信

ching 你真係好風默

好難得有女會鍾意弟弟 多數人都係會覺得未成熟 on9仔一個

ching留咗咩言

講d感情野姐

咁ching嗰陣係咪都係毒毒地 約出黎見面個絲打對你印象係點

屌你老味我一開始睇到仲諗緊點解去泳池都出到pool咁勁

中學f.2尾嗰陣成班fd打機 識咗第二間學校嘅姐姐 打下打下佢主動追我就一齊咗

又係姐弟戀 仲要係女仔主動 點解我遇唔到

可惜臨尾畀佢老母發現被逼分咗手 但係個fd同我講返佢只係想搵水泡 同埋過咗好似兩三個禮拜就識咗新仔
到而家都諗唔明到底係佢老母搞到分咗定佢純粹當我係水泡先分 千古懸案

外表唔好太毒。。我估應該都ok嘅

可能兩個都有 咁依家有新女未

唔知自己個樣毒唔毒喎

而家有鍾意嘅人都唔敢追 自己條件又差 費事害人啦

有時又唔係樣嘅，即係就好似我表弟，普通樣，高高黑黑實實咁。。但就戴住個貓耳款既headphone（估係d動漫角色既product ？）
驚死人唔知係毒撚咁

同我諗嘅差唔多 不過我依家未算有鍾意嘅人 仲等緊

咁我又冇咁誇張 都係正常囉
一年365日有200日都係啲衫深色Tshirt配短褲咁

有冇女性朋友先 冇嘅話應該點等都唔會等到除非有奇遇

咁梗係會有 但係應該都係要等奇遇 同啲女仔frd其實平時都冇太大交集

我唔係毒，都拍十幾次

我唔知佢對我印象點，但我係會執靚自己嘅同健談

通常個樣正常 乾淨企理 性格正常出pool肯定唔難
除非你唔好彩一直都遇唔到啱嘅人

咁都已經同我好大差別 想問下點樣做到健談 成日傾計都覺得好尷唔知傾咩 我淨係識喺度9up 男女都係咁

咁我應該都幾唔好彩 自問meet曬呢三樣 係平時生活真係乏味咗啲 見好多人成日都出街好多地方去

睇你想點識人啫 喺學校正常交流唔係好內向嘅話應該唔難 我中學畢咗業之後就變到好毒畀唔到建議你

咁係咪已經代表冇機 真係重視嘅話應該唔會藍tick你

識人唔難嘅 我自己有上莊 但都只係限於識人囉 識咗就算 好難同啲人變得更加close

靠平時多睇書睇電影睇時事，增加自己見識，咁你先有野分享，如果你自己都living a boring life，人地點對你有興趣

唔係講笑 見過有人喺泳池溝女